有冇油塘巴絲都聽到晚晚有個癲佬大大聲講野

屌佢老味真係好撚煩 一聽把聲就知係廢中坑

油塘夜晚多廢老又多mk

內容？

聽唔清楚佢講乜鳩 因為佢係大大聲嗌出黎
分分鐘佢係地下大嗌 但我住好高都聽到

好撚應聲

永遠拎住支酒？
秀茂坪都見過佢多次出沒
有次佢係行人天橋叫 我返到屋企報警拉走佢
有次係高雷對面近山行人路佢又係度鳩叫

鯉魚門？